天氣轉涼了 下周一低至11度

一道冷鋒會在今晚抵達廣東沿岸地區，天文台預料明日天氣顯著轉涼，與其相關的強烈冬季季候風會在星期日及隨後數天持續影響華南，區內天氣寒冷、乾燥及風勢頗大。下周一氣溫低至11度。

做咩9

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

好想攬住個鬼妹 幫佢取暖

好凍

左邊

右邊

我一定揀中間

大家凍嗎？

好圖好圖

小心冷親呀

個鬼妹：「乜你咁渣ga!」

渣㗎

真係咁凍咩？

其實好熱

熱到戇鳩屌你老母大交合